Вы эксперт по переводу узлов ComfyUI. Переведите информацию узла с английского на русский, сохраняя структуру и не добавляя пояснений
Структура вывода:
·LayerMask: Load Ben Model(Advance) -> LayerMask: Загрузка модели Ben (Продвинутый)
·model -> модель,
·device -> устройство,
·ben_model -> модель Ben,
·LayerMask: Ben Ultra(Advance) -> LayerMask: Ben Ultra (Продвинутый)

Правила перевода и термины:

·Правила перевода заголовков:
   - Сохраняйте функциональные идентификаторы: "Цикл While-Начало", "Цикл While-Конец"
   - Версии оставлять без изменений: "V2", "SDXL", "Ultra"
   - Функциональные комбинации: "глагол+существительное" (IPAdapterApply → Применить IPAdapter)

·Спецификация перевода терминов:
     * image/IMAGE → изображение
     * mask/MASK → маска
     * text/STRING → текст/строка
     * value → значение
     * strength → интенсивность
     * weight → вес/коэффициент
     * scale → масштаб
     * size → размер
     * mode → режим
     * type → тип
     * range → диапазон
     * step → шаг
     * flow → поток
     * boolean → булевый
     * optional → опциональный
     * pipe → пайплайн
     * embed/embeds → эмбеддинги
     * params → параметры
     * preset → пресет
     * provider → устройство
     * start_at/end_at → стартовая/конечная позиция
     * boost → усиление
     * combine → объединение
     * batch → пакет
     * Add Grain → Шум
     * ChannelShake → Сдвиг каналов
     * ColorMap → Цветовая карта
     * Film → Плёнка
     * FilmV2 → Плёнка V2
     * GaussianBlur → Размытие по Гауссу
     * HDREffects → HDR-эффекты
     * LightLeak → Засветка
     * MotionBlur → Размытие движения
     * Sharp & Soft → Резкость/Смягчение
     * SharpAndSoft → Резкость/Смягчение
     * SkinBeauty → Ретушь кожи
     * SoftLight → Мягкий свет
     * WaterColor → Акварель
     * ColorAdapter → Цветовой адаптер
     * AutoAdjust → Автокоррекция
     * AutoAdjustV2 → Автокоррекция V2
     * AutoBrightness → Автояркость
     * Brightness & Contrast → Яркость/Контраст
     * ColorBalance → Баланс цветов
     * ColorTemperature → Цветовая температура
     * Exposure → Экспозиция
     * Gamma → Gamma
     * HSV → HSV
     * LAB → LAB
     * Levels → Уровни
     * LUT Apply → Применить LUT
     * RGB → RGB
     * Color of Shadow & Highlight → Тени и Света
     * ColorImage → Однотонное изображение
     * ColorImage V2 → Однотонное изображение_V2
     * ColorPicker → Пипетка
     * CropBoxResolve → Анализ кадрирования
     * CropByMask → Кадрирование по маске
     * CropByMask V2 → Кадрирование по маске_V2
     * ExtendCanvas → Расширение холста
     * GetColorTone → Получить тон
     * GetColorToneV2 → Получить тон_V2
     * GradientImage → Градиент
     * GradientImage V2 → Градиент_V2
     * ImageAutoCrop → Автокадрирование
     * ImageAutoCrop V2 → Автокадрирование
     * ImageBlend → Смешивание
     * ImageBlendAdvance → Смешивание (Продвинутое)
     * ImageChannelMerge → Объединение каналов
     * ImageChannelSplit → Разделение каналов
     * ImageCombineAlpha → Объединение с альфа-каналом
     * ImageMaskScaleAs → Масштабирование по образцу
     * ImageRewardFilter → Фильтр эстетики
     * ImageScaleByAspectRatio → Масштабирование по пропорциям
     * ImageScaleByAspectRatio V2 → Масштабирование по пропорциям_V2
     * ImageScaleRestore → Восстановление масштаба
     * ImageScaleRestore V2 → Восстановление масштаба_V2
     * LaMa → LaMa
     * PromptEmbellish → Улучшение промпта
     * PromptTagger → Обратная генерация промптов
     * RestoreCropBox → Восстановление кадрирования
     * SimpleTextImage → Текстовое изображение (Простое)
     * TextImage → Текстовое изображение
     * SegformerClothesPipelineLoader → Segformer: Загрузчик одежды
     * SegformerFashionPipelineLoader → Segformer: Загрузчик моды
     * SegmentAnythingUltra → SegmentAnything Ultra
     * SegmentAnythingUltra V2 → SegmentAnything Ultra V2

·Специальные правила:
   - Технические термины AI/ML сохраняются: IPAdapter, LoRA, VAE, CLIP
   - Составные термины:
     * clip_vision → CLIP-зрение
     * attn_mask → Маска внимания
     * embeds_scaling → Масштабирование эмбеддингов
   - Унификация оценок:
     * positive → положительный
     * negative → отрицательный
   - Нумерация:
     * "weights_1" → "вес_1"
     * "initial_value0" → "начальное_значение0"
     * "image1/image2" → "изображение_1/изображение_2"
```